幫幫手

有人認得是什麼地方嗎

圈內是旦一座影出

圈得唔好圈少左格, 我覺得似花園廣場影出.